想問下大家買唔買雨衣好

如題

雨衣唔錯我就買多啲
唔好用就請負皮

推